一人一個取暖方法

攬住羅馬大合照，心中有無限暖流

樓主好波

射我d暖精落你個羅馬淫西到

樓主港獨之母嚟 咪侮辱佢拉

SICK 貨

握住習爺爺的手 我感覺得習爺爺的溫暖一下子傳到我全身

你地羅馬部俾d心機啦 日日開垃圾post貼環保圖

坐響羅馬球隊飛機入面一齊空難，暖到蒸發

夜晚圍住火堆開會

睇羅馬熱血反cup 巴塞

你變態？

佢成日講依D野

明明樓主仲係處 哲狗好唔尊重人

你條撚樣瞓撚到12点先起身？

我攬住樓主瞓 好暖☺

睇阿倫史密夫抽射羅馬